對唔住 我宜家就入返機場

對唔住仲留緊喺現場嘅手足
我啱啱比人撚走咗
我宜家就入返黎

今次輸咗就真喺輸
光復香港 時代革命